(極右本土) 希特拉: 「中國人」並不低級, 有著優秀的歷史

One of the most interesting aspects of the German foreign policy was the economic and military relationship with China and Japan. Hitler saw China and Japan as equals to Germany and established strong economic links with these countries, particularly with China. Chinese and Japanese were seen as “honorary Aryans” and in The Political Testament of Adolf Hitler, he wrote:

“Pride in one’s race – and that does not imply contempt for other races – is also a normal and healthy sentiment. I have never regarded the Chinese or the Japanese as being inferior to ourselves. They belong to ancient civilizations, and I admit freely that their history is superior to our own.

They have the right to be proud of their past, just as we have the right to be proud of the civilization to which we belong. Indeed, I believe the more steadfast the Chinese and the Japanese remain in their pride of race, the easier I shall find it to get on with them.”

因為佢自河北省來

名譽不列顛人

Only the Nationalist Chinese (what became of Taiwan) are proud of their past. The Communists operate on the mantra of destroying all that came before.

Indeed, the whole goal of National Socialism (some call it Nazism) is not to kill Jews, but to stop the cancer that is Communism from spreading all over the world. Hitler supported all nations and peoples who stood for their own nation and race. Just look at the SS officers. They even have native African regiments. The Nazis weren't racist. They are pro-race.

All National Socialists wanted was for all races to stay distinct and be proud of their own culture and nation. The Communists hated this because they are globalists.

And as we all know, Globalist Communism won. And look at the world now.

元首點樣講中國就唔知， 但係我好肯定希特拉喺我的奮鬥講過要利用日本人

優秀歷史有咩用，共產黨就係唔要歴史

韓國人呢?

好明顯講緊嘅係當時國民政府

你用英文打段野出嚟 班蠢過鳩屎嘅連登仔點睇得明

比中国支那更垃圾嘅只有泡菜支那

中國係民初五四運動都叫有進步過

韓國人除咗高麗年代文明過下， 到今時今日都係咁腐敗咁冇文化

雖然有民主， 但係全部都係裁罰同貪污政治， 人民質素戇鳩到死

南泡我唯一欣賞既就係真勇武 全部人都要服兵役
其他就真係垃圾到不行
好過台狗日日鳩叫想獨立但又唔肯行動去當兵

叛逆的魯魯修呀

咁猶太人呢？

History.

大納粹

你講到台灣唔使服兵役咁

泡菜狗勇武條柒

你睇下韓戰美國佬打得多啲還是韓國人打得多啲

只有上面個點值得欣賞

南泡係義務役

台灣係募兵制 (以前係義務役)

又無得咁比較

又唔好咁講,韓流都風靡全球,幾多人跟韓國打扮化妝,佢肯做都唔差架 ,唔知點解好似近排弱左?

又唔好敢講, 韓戰南泡無得打, 係因為美帝故意唔比重型裝備佢

北泡出坦克閃電戰, 南泡近乎手無寸鐵

打越戰, 南泡有份去打, 仲兇殘過日本皇軍, 屠殺左唔少越南人

但越南人又憎唔憎韓國人呢?